[懷舊撚]近排搵番堆舊歌，聽到TWINS既歌覺得好感觸

近排偶然之下發現電腦入面有個舊電腦backup搬黎既folder,
入面有一堆以前download落既mp3, 有關心妍方力申等等既歌

當中twins既歌最感觸 代表以前學生時期既歌黎, lunch time d同學成日播
尤其眼紅紅 戀愛大過天 多謝失戀呢三首最有feel

(未大個女 我大概應該) 如果可愛 愛愛亦無害
(未大個女 你大概應該) 難道老來先可以戀愛

根本40歲潮文既意思黎